十九歲仲未溝過女？真失敗！

點解要咁多人面前咁講呀

何德何能

你未溝過呀

我都未

溝其實唔難

溝到先難

ARMOR

廢鳩

垃圾

女呀…

你日日係男廁廁格食飯，點溝呀Zeno ching
不如試下入女廁廁格食飯啦！

未溝過係on9姐
溝唔到先失敗